【緊急】可唔可以停止飛機同玩膠post

小弟因為眼見集會同活動人數直線往下因而開人身第一次post提提大家記得要去支持活動。

首先，現時連登已經一堆玩膠飛機post圍爐，但行動post呢？熱門經常沉底，我明白大家係想休息放鬆下，但唔表示唔洗推實際行動post。大家已經休息好耐啦，一齊認真再次抗爭好唔好？

你亦可能覺得推行動post實際效果唔及文宣，但問心一句，你有無幫手做文宣？如果無咁點解連少少推post同share都唔做？此外推完post幫手宣傳完，最重要係要個人都出來支持先個活動先會搞得成功。

最後一點，所有冷氣軍師聽好，唔該同我行出來，用連登講咁多野係唔會爭取到五大訴求，多次分化危機都係連登在無數據下分析會失民心面引致，所以與其作無謂分析不如想辦法補救。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
加油，煲底再見

自推

推

大家唔可以再咁放鬆

所有人都要出來呀

推呀

1/10

活動要人

2/10

推行動啦

點解剛剛海港城，得咁少人同個傻仔一個人開post

咪再理個仆街謝sir，我地要做都做哂

咪再post 一堆垃圾社會分析員

停止所有post名星支持/反對

做實事，唔該

push

唔幫手推都好，請幫手話比其他人知

今日活動真係好少人

唔想個風氣再係咁

推一推

玩夠啦，做野呀手足

唔好再開一堆垃圾啦！！

我唔想再輸落去呀

得閒又覺得我講得無錯，就幫手推

Push

Lm

好難推，想放棄

[重推] [Twitter文宣] 全方位解釋支納粹ChiNazi

最後5推

呢幾日放鬆左好多

大家記住一輸就輸成世個個等清算，冇得番番以前咁

特朗普已經教左我地下一步點做
點樣繼續得到國際關注和支持

呢一次遊行希望全日係和理非遊行
好似上次170萬人遊行咁
希望吸引更多和理非上街

星期六行動post！人手置頂唔該！

前排都好地地，呢兩日d行動一靜返d，d飛機聯署post又出返晒黎

推行動post

已經唔係幾日，我就係見再咁落去就玩完先開第一個post

Pish

係只要過左行動日，大家就放鬆得太勁

等我開個POST屌人都唔推行動POST先, 我覺得自己好叻叻

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

唔係唔比放鬆呀，但當熱門一堆謝sir,狗狗新面罩post，我就忍唔住呀，我地有一堆手足被狗拉左呀

我絕對唔係屌人，我只係提醒咁多位係時候再次回主線

推呀推呀

停止玩睇post
剛海港城真係少人到好醜，200萬民意得50個人都無

玩膠post

個人覺得係之前大分化風向
令到愈黎愈少人上連登
活動同行動要推出連登